--- 
title: Woensdag - 2
date: 2017-09-06 
---

## Dag 2
* individueele opdracht
* Moodpboard
* Concept

Vandaag heb ik gewerkt aan het individuele opdracht, onderzoek visueel en hier een collage van gemaakt. We hebben ons spel concept iets aangepast en het spel een doel en reden gegeven om het af te maken.
Ook heb ik aan de doelgroep moodboards gewerkt.
Verder heb ik gekozen voor Bear markdown als markdown programma omdat ik hiermee al bekent was.